豐澤買iPhone 11pro, 可唔可以買返AppleCare+?

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

可以 , 上網買 / app買都得

可以即場加
利申 前職員

不過出左單走左就無

呢個係fortress 個保定係apple隻applecare+ ?

applecare+

樓主請問豐澤係咪原價？
你有冇用信用卡優惠

買黎都冇咩用，買咁多次唯一一次買就係幫老母買⋯
結果連我老母都用唔壞，跟本正常人冇咩機會用到依個服務

諗住唔用case,之前都有買開

睇post係原價,諗住lunch 落去買.

快d放飯啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告